# README

## インスタグラム風アプリの特徴
  * Facebook を利用したログインができる  
  * ログイン後に写真をアップロードすることができる  
  * 他のユーザーをフォローすることができる  
  * ログイン後はトップページにフォローしているユーザーの写真が時系列順に表示される  
  * ユーザーの個別ページでは、そのユーザーのアップロードした画像のみ一覧で表示される  
  * 通知を受信すると通知一覧ページで確認することができる  
  * 検索フォームから自由記述で写真を検索することができる  